新一年一人一個理想拍拖對象有咩條件

有良知

愛我同我愛佢

鐘意我就得

同我唔同性別就屙茄

唔食藍店，關心政治

唔撚係藍同港豬就得啦

唔會淨得我主動
會願意互相付出

處

唔係cat girl就得

對我好，唔樣衰，友善好人，識體諒別人，獨立，專一

但短

你講緊自己？

有良心

變性人妖，有閪有波，有女性身份證

夾得黎
專一
價值觀相似
真誠
識得尊重人

對我大方，會好捨得對我洗錢、唔計較

專一，尊重人，坦承相對

黃

專一
孝順
樣貌不差

足矣

搞笑
開朗
信心
健談

唔會比帽

專一 上進 善良 尊重我 愛我 捨得為我洗錢 唔自私

兩大條件
1. 人類
2. 雌性

識尊重人 會為對方設想唔係諗自己 會肯學習進步

識欣賞另一半都好重要

總之係女就得啦

生得靚都可以食住先

綠表

大膽

大波同心地好

我鍾意嗰個

真黃絲

專一
關心我

好錫我
俾到安全感我
會鼓勵支持我
會照顧同陪伴我
令我覺得唔孤單唔驚

支持香港獨立

167高 眼鏡女仔

必需：識尊重人 黃
理想：識講嘢識溝通 開朗 幽默 識諗
optional：少少打扮 鍾意笑 主動 溫柔

我知好多要求 但係我同人地有少少唔夾就覺得相處唔黎 即刻淡曬 冇feel ready A0到死

肥矮毒柒臭窮西格

愛我

香

咁高要求嘅Ching

佢鍾意我加我鍾意佢
bonus: 長腿，瘦底，高過我，脾氣好，識襯衫(唔係話要潮牌，但係日日著polo衫成個啊叔咁真係)，溫柔體貼，主動

想做有權有勢既女人背後既小男人
得閒陪佢岀席下d場合
低低調調咁就ok

一人一個
你自己就講五個

唔好派帽好冇...

夠毒，冇fd，咁就可以畀晒啲時間我

係女人就得了

到時唔好嫌悶
利申；成日都覺得自己毒到不得了驚悶親人

接受到我

靚過我

專一已經好好

性格好
唔港女
正常樣
最好共同有鐘意運動
身高越矮越好